點對付啲freerider。。。

個project聽日交，個八婆啱啱先係wtsapp group上水，一嚟就彈句咁嘅嘢出嚟
=八婆
：sorry啊，我前排真係chur莊務chur死左，其他midterm都gg曬，我都知你地做得好辛苦，真係唔好意思啊
：最衰都係我啦，呢個時候先黎病……
兩三句就畀個八婆freerider收咗皮，而家鬼迷心竅，可以點畀個教訓佢

裸照藏於雪地上

叫佢幫你含

report同ppt唔寫佢名

peer evaluation
一係就email tutor

答佢唔洗對唔住，下次再做

你都好啲 我係成組groupmate freeride我 點算好

自己做一份喎post出黎 得present hand in個日先拎出黎
同tutor 投訴 peer evaluating 寫爆佢

唔好怪自己 咁辛苦入到u梗係享受下ulife啦
唔怕唔怕我幫你做埋你果份
你下個sem retake就得架喇